屌你成七點半都未公報內容！快撚D啦我等緊美國回應架！！

等緊邪惡美帝嘅回應

出比你又點

係時候到我地守護番正義女神